簡言之，在長達一個月的攤牌後，他更接近佩洛西的位置。特朗普在經濟援助談判中向佩洛西靠攏，眾議院議長必須決定下一步行動|雷切爾·巴德、埃裡卡·沃納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
《戰前》這部電影的根源在於兩人在2017年10月寫的一篇短篇小說戰前“迎頭趕上，努力向前邁進”| radmarya | 2020年9月17日|財富
當一個QED計算導致一個無窮和時，縮短它。數學“Hocus Pocus”如何拯救粒子物理學| Charlie Wood | 2020年9月17日| Quanta雜誌
白堊紀-古近紀邊界Chicxulub撞擊後的快速短期冷卻。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
為了獲得最佳效果，切下一小段火繩並移除紅色的火繩。這個基本的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命|由Tim MacWelch/戶外生活| 2020年9月15日|科普
如清單所示，懲罰通常會達到短期監禁和/或相當高的罰款。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
在12年的時間裡，製作這樣一部具有凝聚力、完全引人注目的作品所需要的精準度不遜色。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
簡言之，父親身份在政策辯論中很少受到關注。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
但馬里奧·庫莫（Mario Cuomo）為公眾生活帶來的品質——同情心、正直、對原則的承諾——在今天仍然供不應求。庫莫總統會是一頭獅子|喬納森·奧爾特| 2015年1月2日|每日野獸
簡言之，我們找到了傳遞失敗或不足信息的方法。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
有時莖很裸露；在其他情況下，它們是部分分支的；無論如何，樹枝都很短。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
他們的許多炮彈遠遠落在我們面前，被收集起來，並以強大的效果返回給他們。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他個子很高，身材也很熟悉，火光在他金黃色的短髮的捲曲中閃爍。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
它們呈卵形，成對排列，端對端，通常形成短鏈。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
由於他短跑跑速度很快，就在老傢伙爬上河岸的時候，他遇到了鼴鼠爺爺。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利